2.0T,2010.9月跑了8千公里，前10天左右挂S挡时，（显示变数箱受限，可继续行驶）赶紧靠边停车歇火，然后就打不着火了，档位锁死。无奈打电话救援，托到4S检修说都是什么偶发故障码，排除了。我也祈求车子没事就开走。今天想试一下会不会还那样，挂S一切又重演，悲剧啊。求大家指点一我该怎么办，还有这台车严重烧机油，首保后2200报警，4S说15000才过磨合，现在看不出来，是不是在托我啊，谢谢大家帮忙。谢谢